點解夏雨成日做呢啲傻仔角色

詐傻扮懵，之後又會懶醒出嚟話自己扮傻解釋啲劇情 睇死今次溏心風暴又係咁

做返自己